大家麻煩叫口號

港人治港，高度自治

上面兩句係死鬼阿爺作俾我嗌嘅

五大訴求，缺一不可

Pish

基本法有港人治港，是否不等於自治？

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

可能港人治港唔等於自治，因為「自=中國？」